Uit het, op zijn gemak mode, kreeg Lord Godalming en Morris; en naar beneden uit het vakje dat is gedaald een dikke werkman met zijn ineengevlochten mand met gereedschap.
Morris heeft betaald de taxichauffeur, die zijn hoed raakte en wegreed.
Samen de twee Gingen de trappen op en Lord Godalming wees op wat hij wilde doen.
De werkman trok zijn jas uit en hing hem aan een van de spijkers van het spoor, iets tegen een politieagent die op dat moment slenterde langs.
De politieagent knikte instemmend en de man knielde neer legde zijn tas naast hem.
